擁英藉林鄭月娥又爆大鑊：面對現實，香港人

「蘋果日報」
特首林鄭月娥星期二（23日）晚，喺中國發展高層論壇網絡簡報會致辭，話自從全國人大決定訂立「港版國安法」之後，有大量來自外國政府嘅不公允批評。佢總結呢啲批評係「雙重標準」和「偽善」，話所有指控中國嘅國家，本身都有國家安全法。

老公同囝囝都係英籍嘅林鄭仲話，聽到好多外國人講，要畀香港人擁有外國居民資格，或者威脅要制裁香港，聲稱同香港人「站在一起」。但林鄭形容，呢啲外國人講嘅都係「花言巧語」、「偽善」，話要放長雙眼，睇吓當佢哋國民嘅反應或政治環境，令呢啲「撐港人」行動變得不受歡迎嗰陣，會變成點樣嘅結果喎。

連林鄭條仆街都知英國佬又撚香港人 你香港人冇錢，我收留你把撚呀，三十年後未死晒，英國佬可能考慮會出手
香港人都係自己救自己好過

究竟流浮山2百刀手落元朗快啲，還是英國佬出真手快啲

佢都係叫你面對現實，接受一國一制

You die , I die
If you not die, I die

英國政府咁都忍得

屌你...差D俾後面同事見到~!!

林鄭死.....得未??!

奶共有錢乜都得
中國滙豐銀行

某程度上佢岩
因為佢仲被未英國DQ國藉

無錯,留低只會出中国級人工,六千蚊一個月

中共高層，全部都未DQ外國國籍，所以港共點會驚，一於搵到錢，退休去外國

站在依個點
其實美國已經trade左香港依張牌
所以我覺得香港冇必要再抗爭落去
由佢一國一制，有能力有條件要逃亡

有錢緊係走，冇錢冇物咪留係到，咁講全部抗爭年輕人都係香港受

要留係香港，包括我
要學識唔可以似以前咁自由
就算要反就要小心d，唔好咗易被人入
一陣連登仔又話5毛，又話失敗主義
不過你地唔睇歷史都睇下台灣要捱過白色恐怖個幾年先

串撚到

點解英國政府唔主動取消佢地英藉，條八婆咁串嘴

我唔洗外國國藉
我只係想中共港共全部官員無曬外國藉

留係到慘過死快啲搵工搵錢著早，近近地台灣都要

因為英國要靠呢啲中共，港共資金搵食

我唔明d人 unlike咩
攬炒得就預左會咁
依家又係度喊苦喊忽

仲有香港從來都只係一張牌，你都預左美國總有會tradeoff一日啦

講多種，攬炒唔一定炒得死共慘黨，但係行左一步，都點都要捱

無錯，香港從來都係國際搵錢工具，你香港人死定有冇民主關我撚事
所以有得走好走